八個鐘坐office 係咪違反生心理自然

冇違反， 好自然 正皮
違反 負皮

有冇野做都覺得on9 係咁坐
所以成日都郁動下